Ultraboost算唔算最抵買嘅鞋？

7百蚊左右 著左2年幾 舒服透氣輕 差唔多日日著
唔係買白色連洗都省返

啱啱訂咗

邊對

邊度有700幾 全部都千幾喎

但19 20版好樣衰..

我著4. 0

著兩著就黃，一個月買一對係抵買

2年前訂

買黑底

買黑底會甩色，而家我對黑色ub甩左出面果層coating突左佢原本既白色出黎。

我呢對本身啲膠係黑色wor

佢講緊Boost面唔係鞋底下嘛

佢話黑底會甩色唔係個底甩邊度甩？

我講緊呢個位

崩左

算 對鞋好撚好著

唔係，係著兩著甩左黑色得返白色發泡膠
以後都唔買全黑

白色洗到仆街，著左三年放棄唔再洗

最新款是咪4.0

最新係 ub 2020 但係7到出唔倒街

好MK
個個束腳褲+Ultraboost
好7

好柒咩
我有對灰白加紫邊
覺得還好

落雨咪又係濕撚晒

1111 UA hovr infinite 2, 209 人仔一對

最近網上價5xx入手，係幾好著

我對og 黑紫色一出就買 依家個鞋型都keep到 雖然好少著

唔知係咪我垃圾腳
次次著親腳踭都痛

想問個底黃左點洗好

11月頭 官方有折
買3對以上半價 好似係

1.0好靚
2.0還可以

唔岩size?

對Multicolor著左兩三年 好靚
不過個底黃撚哂

1.0 有D色真係好靚

好醜喎

係幾好著，但放棄咗囉

邊度仲有ultra4D？

啱SIZE呀, 但個底好似太林
我腳踭食晒啲力
係咪我行路有問題, 我見都好多人著

係咪每個月都有

boost底點樣黑色啊 你鞋底都睇到哂啲白色粒粒

1.0 OG

對1.0 著咗4年

cream

black friday+thanks giving

折上折半價有多

你咩鞋落雨唔洗濕撚晒

UA = ugly as fuck

唔知係咪著耐咗個底有啲淋

用marker直接油黑返得

依家任買咁正

話咁快掃晒，想買返對

變黃有無得救

奶共 再好着都唔會買

呢對Adidas奶共鞋 我以後都唔再買!

屌啱啱特登走咗去望我對全黑boots 發現都有少少呢啲情況 我嗰對都係買咗三個月

之前1600半價買左兩對ub20

不推文

半年一對好撚貴 當個鞋底磨撚到大半又要換

著左三年甩得七七八八
準備等佢轉化成白boost

Outlet ub uncaged 五百都有

Pureboost 都好好著，又輕又透氣

2.0最靚

我要著比nb大個半碼先掂
如果唔係左右超窄
鞋頭又壓腳趾

兩對6折，3對5折 咪抵囉
唔斷撚晒碼既話

一千蛟買對發泡膠鞋

yeezy會唔會舒服d?

水鞋

師兄識貨

Adidas

著左兩年個網面穿左窿

以前啲人襯窄爛牛，mnml 仲mk

洗衣機

ultraboost都有人吹奏

我反而覺得好局腳
一番到公司就要除

市面大把sneaker pen

AJ呢

Nike react點睇

朗豪坊好似見到有

即係你買得太細買大半碼就唔會

無計，除左白色問會有呢個情況
基本上都係油層油上去就算

襯衫算ok
呢下好
利申兩對
但有對白變灰

UB4有冇人試過冼？對白UB被人踩到黑曬

著黎打波?

無人屌劉亦菲啦？

1.0個面好易穿
同埋成日跑追巴士急停跑步

連登係咁
M記？？？？？唔得！！！
nike？？？？？ 吓~ 好好着 冇代替品~ 算啦~

唔知仲抵制黎做乜

咁有咩好代替品推介

你應該冇撳入去睇
有折個堆大多柒款
最正路個啲黑白色冇呢個優惠份

屌你，起碼好多鞋鞋面冇咁容易入水，明知故問

仲諗住買黑色底，原來會甩色，到時一撻撻仲衰過買白色底

1300唔捨得買

日本outlet買 400$到

講緊一對鞋抵唔抵你係度話落雨咪又係濕晒仲屌鳩人西鳩利

運動鞋:
💛Asics 💛Mizuno 💛HOKA ONE ONE 💛Skechers

出街鞋:💛Onitsuka Tiger 💛Karhu

點解而家唔係校園台comment?

1.0>3.0>>>>>>>>>4.0>>>>2.0>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>19 20

我屋企買咗5對
有少部份新款冇之外，其他都唔係太柒
不過各花入各眼啦

Asics kayano 26之前淨係七百幾蚊都有一對 超級抵又好着

Ultra boost 消耗品黎
一年就要換一對呢

焗到仆街喎
成日著都出汗 夏天仲死
著皮鞋反而唔會出汗

利申對UB著左3年

uncaged

掛住我？

等black Friday 再買

係快啲返去追擊city

一對鞋著超過一年都係窮撚

點樣洗好？ 鞋底果層膠越黎越黃。。。

洗完搽 whitening pen 是常識吧
氧化變黃，根本冇得救，只可以遮。

20對鞋帶好廢，成日都甩

買黃色唔驚

聽講city 仔好鐘意著🤔

對鞋咁柒 送都唔要啦
成街啲毒撚都束腳褲襯呢對鞋
睇到樓上貼鞋班毒撚都feel到陣毒味

其實New balance百搭過佢多多聲
用嚟襯工裝褲/闊褲一流 仲要好舒服

著到殘曬

yeezy先係最舒服喎 你着過未
最撚舒服嘅鞋一定係佢

返工需要著運動鞋
啱啱3件額外6折$450一對 買左兩對
一對深色返工預比人踩 一對白色平時出街 超抵

我對黑底著左3年一星期兩三次乜事都無師兄著黎做啲咩

淨係買黑boost底
黃到著唔到既機會多過著爛

一開始好彈啊個底
2個月仆街冇晒彈性又腳痛+香港腳

你呢對個鞋面好撚核突

淋得滯，日日著會腳痛

衣對著穿半年就穿咗窿
仲有對3.0都係著穿窿

聽講遲d復刻grey 1.0

又真係好好著

年年生日都換一對，已經著咗四年
著一年鞋底就啱啱蝕哂要換
對肥人黎講呢對鞋簡直係寶物黎

早2年BLACK FRIDAY買左4.0,$700
又舒服又易親,不過耐左個底既邊開始發黃
但面都仲好新下,唔捨得再買

係你問題
利：4對UB

Omg又有翻貨😨好想買。。。
認同👍🏻Ub係最好著既鞋之一 我對2.0白色3m仲著緊 鞋底膠蝕哂 已經用緊啲boost黎踩地😂
Btw 2.0之後個啲全部唔靚了